[有圖]入黎睇SL人_ _

屌

好撚好笑呀 屌你老母

其實真係幾好睇

係呀係呀

有創意,又學嘢了

正到出煙

幾有創意吖

正
我就係想入嚟睇火車

有料

これ乗りたい

早排暴雨成災，橋都沖斷埋，SL人吉唔知幾時先行得返

呢架正野尼

JR九州最正就係佢d觀光列車

あそぼーい！ Aso Boy!

我想去旅行

正評引伏